{
    "questions": [
        {
            "grade": 7,
            "subjects": [
                {
                    "key": "math",
                    "chineseName": "数学",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "毛毛很喜欢音乐，但是不太喜欢数学。他觉得数学没有用。",
                            "question": "毛毛喜欢数学吗？",
                            "answers": ["毛毛很喜欢", "毛毛不喜欢"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "history",
                    "chineseName": "历史",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "World War 2 在历史里面学的。",
                            "answers": ["对", "错"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "spanish",
                    "chineseName": "西班牙语",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "中国人都会说西班牙语。",
                            "answers": ["对", "错"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "geography",
                    "chineseName": "地理",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "地理是好天的第三节课。音乐课在地理课之后。",
                            "question": "好天的第四节课是什么？",
                            "answers": ["外语", "英语", "音乐"],
                            "answerIndex": 2
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "martialarts",
                    "chineseName": "武术",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "画画是武术吗？",
                            "answers": ["是", "不是"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "drama",
                    "chineseName": "戏剧",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "你现在在上戏剧课吗？",
                            "answers": ["不在", "在"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "music",
                    "chineseName": "音乐",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "好天上数学，音乐，和戏剧。",
                            "question": "好天上音乐课吗？",
                            "answers": ["不上", "上"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "grade": 8,
            "subjects": [
                {
                    "key": "math",
                    "chineseName": "数学",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "妈妈从来不做数学，因为他不上学。她对数学不感兴趣。",
                            "question": "妈妈的兴趣是什么？",
                            "answers": ["数学", "英语", "我们不知道"],
                            "answerIndex": 2
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "english",
                    "chineseName": "英语",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "陈老师教英语吗？",
                            "answers": ["教", "不教"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "music",
                    "chineseName": "音乐",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "TJ有音乐课吗？",
                            "answers": ["有", "没有"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "geography",
                    "chineseName": "地理",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "好天很喜欢他的地理老师，花老师。花老师对她的学生很好。",
                            "question": "好天为什么喜欢花老师？",
                            "answers": ["花老师很漂亮", "花老师对她的学生很好", "花老师教数学"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "german",
                    "chineseName": "德语",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "你上德语吗？",
                            "answers": ["上", "不上"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "science",
                    "chineseName": "科学",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "我们上一个科学学校。",
                            "answers": ["对", "错"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "law",
                    "chineseName": "法律",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "爸爸说法律很有趣。我觉得他错。",
                            "question": "我觉得法律有趣吗？",
                            "answers": ["很有趣", "没有趣"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "grade": 9,
            "subjects": [
                {
                    "key": "math",
                    "chineseName": "数学",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "你很喜欢数学，但是你觉得没有用。",
                            "question": "你觉得那一节课最有用？",
                            "answers": ["数学", "英语", "没说"],
                            "answerIndex": 2
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "biology",
                    "chineseName": "生物",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "你九年级上生物。",
                            "question": "你初二上生物吗？",
                            "answers": ["上", "不上"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "chinese",
                    "chineseName": "中文",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "如果我是法国人，中文对我是外语。",
                            "answers": ["对", "错"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "english",
                    "chineseName": "英语",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "美国人说什么语言？",
                            "answers": ["中文", "西班牙语", "英语", "法语"],
                            "answerIndex": 2
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "computerscience",
                    "chineseName": "电脑课",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "谁教电脑课？",
                            "answers": ["陈老师", "Rose老师", "Geiger老师"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "science",
                    "chineseName": "科学",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "Akash说科学很好玩，因为他的老师对他很好。",
                            "question": "Akash的老师对他好还是不好？",
                            "answers": ["很好", "不太好"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "geography",
                    "chineseName": "地理",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "中国在哪儿？",
                            "answers": ["欧洲", "亚洲", "美洲"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "grade": 10,
            "subjects": [
                {
                    "key": "chemistry",
                    "chineseName": "化学",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "年级是高一吗？",
                            "answers": ["是", "不是"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "english",
                    "chineseName": "英语",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "猫猫觉得英语很难。",
                            "question": "猫猫觉得英语容易吗？",
                            "answers": ["容易", "不容易"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "biology",
                    "chineseName": "生物",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "谁教生物？",
                            "answers": ["Fisher老师", "陈老师", "Osborne老师"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "gym",
                    "chineseName": "体育",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "学生十年级以后就不用上体育课了。",
                            "question": "你今年要上体育课吗？",
                            "answers": ["要", "不要"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "chinese",
                    "chineseName": "中文",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "谁也教中文？",
                            "answers": ["Otani老师", "徐老师", "delCerro老师"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "math",
                    "chineseName": "数学",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "在TJ里，学生一定要上哪一门数学课？",
                            "answers": ["Multi-variable Calculus", "Linear Algebra", "Single-variable Calculus"],
                            "answerIndex": 2
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "history",
                    "chineseName": "历史",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "DNA 是历史吗？",
                            "answers": ["是", "不是"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "grade": 11,
            "subjects": [
                {
                    "key": "english",
                    "chineseName": "英语",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "Rose总是忘记怎么写英文。",
                            "question": "Rose要教英语。他应该教英语吗？",
                            "answers": ["应该", "不应该"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "math",
                    "chineseName": "数学",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "我们第三节课是数学吗？",
                            "answers": ["是", "不是"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "history",
                    "chineseName": "历史",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "十一年级是高二吗？",
                            "answers": ["是", "不是"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "chinese",
                    "chineseName": "中文",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "你现在在上中文一吗？",
                            "answers": ["在", "不在"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "physics",
                    "chineseName": "物理",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "物理是什么意思？",
                            "answers": ["Chemistry", "Math", "Biology", "Physics"],
                            "answerIndex": 3
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "biology",
                    "chineseName": "生物",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "生物是什么意思？",
                            "answers": ["Chemistry", "Math", "Biology", "Geography"],
                            "answerIndex": 2
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "geography",
                    "chineseName": "地理",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "地理是什么意思？",
                            "answers": ["Chemistry", "Math", "Biology", "Geography"],
                            "answerIndex": 3
                        }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "grade": 12,
            "subjects": [
                {
                    "key": "english",
                    "chineseName": "英语",
                    "questions": [
                        {
                            "passage": "好天很喜欢英语，但是他觉得没有用。",
                            "question": "好天觉得英语有用吗？",
                            "answers": ["有", "没有"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "math",
                    "chineseName": "数学",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "你明年上数学吗？",
                            "answers": ["上", "不上"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "history",
                    "chineseName": "历史",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "TJ的九年级学生上历史吗？",
                            "answers": ["上", "不上"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "chinese",
                    "chineseName": "中文",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "我们明年上中文吗？",
                            "answers": ["上", "不上"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "physics",
                    "chineseName": "物理",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "TJ的十二年级学生上物理吗？",
                            "answers": ["上", "不上"],
                            "answerIndex": 1
                        }
                    ]
                },
                {
                    "key": "geography",
                    "chineseName": "地理",
                    "questions": [
                        {
                            "question": "India在哪儿？",
                            "answers": ["亚洲", "欧洲", "澳大利亚"],
                            "answerIndex": 0
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    ]
}
